求助［notebook 是否可加裝內置硬碟］

如圖，型號Asus RX504
打開蓋見到有個類似硬碟既吉位
麻煩各位師兄幫忙睇睇係咪可以加個硬碟（打去原廠問d答案太模棱兩可）

唔係好識睇2.5吋sata3 or 其他規格？
（參照旁邊m.2規格ssd）
如果有適合牌子推薦更好
點樣知道最多支援幾多容量
感謝各位師兄幫忙

2.5 位
螺絲位,供電,SATA位都齊哂啦

請問師兄2.5吋都係SSD
好似見到HDD都係3.5吋
我部電腦已經有m.2 SSD 但係覺得唔夠位擺嘢 ，想加返個HDD

一般講有就用得

N年前HP啱啱買Compaq個時興用digital lock lock鳩晒d出廠無插嘢既port
而家無呢枝歌仔唱了

有2.5 HDD
可以收二手,大把人一買新NOTEBOOK即刻拆出黎換SSD

收到 多謝兩位師兄解答

Crucial MX500 1T $999

咁平

洗唔洗幫你換

紅圏3個HDD螺絲位, 要自行加螺絲
新HDD唔包

唔該師兄
會唔會好複雜
通常買HDD會唔會幫手搞掂要加錢之類
女仔電腦知識係有限公司

出邊安裝費應該都開100架啦
連登搵人幫你搞請人食番個M記加大就OK啦

就咁睇好似唔可以直接裝，
想問下sata 個port 位同銀色個內框係咪唔係同一水平？

打去問Asus, 睇下俾錢幫唔幫你加HDD
街舖唔會幫手裝
當然．．．你有錢俾人賺, 就成部機攞去新高登即買HDD或買完攞埋去俾錢人裝都得

有錢乜都得

佢個位係反轉裝

我手上有隻唔要嘅連螺絲,不過得500gb😂

其實妳識拆開,要自己裝唔難.
Bios 都應該唔會自動用佢first boot 呱🤣

原來你係FX504

多謝師兄 得一個位想買大少少

唔該師兄 好詳細 我諗我知點整

上連登扮女人連免費harddisk 都有

咁貴

又係呢部

不過呢部都舊啦，點解唔買新型號

PS: 換過幾部

仲要5400rpm，收返埋攝灶罅啦

我頭先都諗住睇下有咩7200好推,但1TB既7200都係9.5MM 唔知樓主裝唔裝得落